覺不覺周柏豪當年首「六天」「傻小子」無撚敵

當時新人

佢作到咁的歌

讚大文豪會比人圍屌

佢當年NBA都無撚敵

呢2首歷久不衰

Juno就無撚敵

邊撚個

Juno麥浚龍都唔識，好打極有限啦

六天真係兵仔心聲

好撚懷疑樓主係曲線

其實不如話佢當年隻碟follow真係無撚敵

夠鐘 宏願 佢既兵歌情歌經典
其中一首仲要係你地最鐘意既周國賢作既

想太多 非情歌黎講最無敵既一首

Lovin' you 甜到漏 仲要應采兒做MV女主角

,

?

-_-#

傻小子 妄想找到優美開始

發覺佢搵同佢合唱首歌既女歌手都好高汁 衛蘭近在千里 岑寧兒終於我們